如要應付無number公安...

其實我發夢有個問題諗起
點解我地影左咁多證據證明警察無老num係違反通例
但我地唔可以訴諸法律
法律有冇辦法約束公安 收無老num嘅公安皮
有冇法律部嘅巴絲
我只想一理通百理明